軌呢隊波不如執柒左佢啦

連共奴都贏唔撚到

就算贏咗軌 阿記都係得17分

所以咪話執左佢，榜尾球隊都贏唔到

下遊都贏唔到

贏一場大聲到

垃圾車

唔知踢唔踢到歐霸

車收中共錢幫達狗維穩